{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048303",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "다문"
    },
    "text": "全州市完山区銀杏路74-8に位置する多聞ミシュランガイドに登録された伝統韓定食専門店である多聞韓定食は、ミシュランの評価基準を満たした優秀なレストランに選ばれました。 2005年と2012年に2回にわたってミシュランガイドに登録された多聞韓定食は、素晴らしい味と創意的な料理、リーズナブルな価格などでミシュラン審査員に認められました。 伝統的な韓屋の建物や庭、井戸を保存し、伝統韓国の趣を秘めた多聞韓定食は時代劇ドラマセット場とも似ており、しばしば文化空間や祭りの場所として使用されます。 韓屋で宿泊が可能であり、伝統茶を製造して小売も行っているタムン韓定食は高級韓定食として知られています。 メニューとしては多聞定食、干しイシモチ定食、ガンギエイの追加大及び牛、トッカルビの大及び牛など様々な料理がご提供され、価格は15,000ウォンから30,000ウォンまで様々です。 TV番組''黄金足(韓定食)''にも出演したタムン韓定食の住所は韓屋村銀杏路74-8で、カフェソボクの隣の路地に来てください。",
    "QA": [
        {
            "question": "多聞韓定食はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "多聞韓定食は伝統的な韓屋の建物や庭、井戸を保存しており、伝統韓国の趣を秘めたレストランです。"
        },
        {
            "question": "多聞韓定食は何度ミシュランガイドに登録されましたか？",
            "answer": "多聞韓定食は2005年と2012年の2回にわたってミシュランガイドに登録されました。"
        },
        {
            "question": "多聞韓定食はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "多聞韓定食では多聞定食、干しイシモチ定食、ガンギエイの追加大及び牛、トッカルビの大及び牛など様々な料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "多聞韓定食の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "多聞韓定食の価格は15,000ウォンから30,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "多聞韓定食はどのような場所で使われることがありますか？",
            "answer": "多聞韓定食は時代劇ドラマセット場や文化空間、祭りの場所として使われることがあります。"
        },
        {
            "question": "タムン韓定食は高級韓定食として知られていますか？",
            "answer": "はい、タムン韓定食は高級韓定食として知られています。"
        },
        {
            "question": "タムン韓定食では宿泊も可能ですか？",
            "answer": "はい、タムン韓定食では宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "タムン韓定食はどのような商品を製造していますか？",
            "answer": "タムン韓定食では伝統茶を製造しています。"
        },
        {
            "question": "タムン韓定食の場所はどこですか？",
            "answer": "タムン韓定食は韓屋村銀杏路74-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "TV番組''黄金足(韓定食)''に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、タムン韓定食はTV番組''黄金足(韓定食)''に出演しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 423
    }
}